{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

惡歌法三讀過埋,黨安法最快月底殺到
國際focus哂係香港,64遍地開花證明民氣未散

想問岑生班人仲等乜野?

黎緊69,612,616重要日子排住隊黎
唔搞遊行都入紙申請下集會先啦下話
等到71先蚊都訓啦
—————————————————
民陣申請咪一樣唔批

民陣冇不反嘅游行831,915,101
全部都有十萬人以上,1020仲>35萬
民間自發永遠唔及大台吹雞咁有號召力
64支聯會吹雞冇不反都有人數+畫面就係證明

呢個時候遊行集會仲有用?

支那都要扮蟹搞簽名行動造假民意
港共輪住開記招鳩up造勢解釋安撫
證明輿論戰依然係支那緊張嘅戰線
大規模和理非活動本身就係最強文宣

而且一次大型士氣行動後座力係好強
可以延伸人手去唔同嘅戰線
冇69就冇612,冇616就冇之後個半年

係出嘅有冇民陣都出架啦
事實524/527個種民間自發規模根本做唔到咩
畫面唔夠震撼,士氣聚唔到,淺黃唔會出黎...
每次幾百人被圍捕就完場,只會越搞越頹

所以,民陣唔該兌現承諾
要不斷入紙直到申請到為止,冇遊行集會都好
手足請一齊幫手推到佢地回應

開咗就喺度啦

民陣

出黎阿民陣

出嚟啊

64嗰日咪見過囉

搵d街客先

嗰個係支聯會喎

不反就預左實唔批架嘞, 但只係入下紙呢個咁簡單既動作, 民陣冇理由做唔到丫
有民陣吹雞, 啲活動真係會多好多和理非

冇錯 推到民陣出黎 我實出

Btw 公道d講 因為佢地要確保公眾安全 武肺之下 佢地都未必會從官方途徑搞遊行

最近國際關注緊香港
偏偏就無活動
聽日取消左
9號同12號 仲有無?

就係冇!!!
離撚哂譜,咩行動都冇

推到有為止

你無去現場咩

你send msg 畀佢哋

就算不斷入紙不斷延期
最起碼俾到期待感人,等件事唔好攤凍
到有共識總動員個陣自然就會多人

依家武肺根本都完咗,支聯會都敢搞點解民陣唔敢

Facebook pm咗冇人應

叫佢搞！

民陣直頭無曬影

3個負皮,應該唔鐘意個標題

pish呀

出嚟啦

屌得好以為豬豬係左膠

民陣已完成歷史任務

咁高傲自大既

失蹤人口

估唔到你都會咁出啫

岑生熱心地區事務

71前點都搞個集會下
928集會都成20-30萬人
佢地號召力好恐怖

點解要加密呀

Hi

rr哥

岑子杰為左個議席 唉....

我等緊你個po

我原本諗住十一點半開嘅

結果畀豬豬先一步

Diu去咗邊

基哥

係囉

冇民陣你哋點寫新聞

Push

Pishhhhh

Cctai左膠

long time no see

有排都未阿屌

我淨係記得71入紙

不推文

豬豬

又話無大台
又要屌人唔出現唔入紙
你有病睇醫生
唔好開po屌人

快啲集會！！
快啲破壞
無曬話題加速攬炒

推

嘩,好多負皮
38vs12

但推得快好多

縮咗好耐

早你幾分鐘開

Cls

玩極都唔話15000

唔通又攬炒咩

香港人仲未走出大台主導
我夠可以話你背叛港人，你都未入紙啦，想同你割蓆

如果早啲冇問題㗎嘛

我要遊行啊
612 612

我要出街

抗爭冇大台,但個別行動要大台
民間自發唔名號召力

我都想知

而家冇話題到將美國示威怪落香港呀

唔會攬炒
你搵老豬笨
又會坐沉佢隻船
留不到明天
同民陣一L樣

入紙洗唔洗錢？
如果唔洗做乜唔日日都申請？？

申請左都要有不反先得架

你個標題同語氣會唔會太差？
仲要下下靠人

邊個都一樣

睇唔到呀衰鬼

加油 晏啲一齊打

要選立法會,怕DQ同被拉,搞遊行,不了.

唉

Pish

前幾日開咗個同一內容嘅po
標題好溫和但推到上熱門都冇乜人理

更新左之後睇唔到
老豬你好嗎

香港暴力分子干預美國內政

唔知喎

唔批就唔申請好傻鳩
日日去申請 當佢日日都唔批
你得閒無事就大條道理話佢地打壓
三日唔埋就哭喪下香港遊行示威自由
起碼有數據拎到出黎

612 612 612 一週年快樂

加速主義玩到咁

樓豬願意為標題黨貢獻老母做肉便器
只要大家一齊去推民陣出黎回應

push

好阿

題外話
wtsapp 收到

給所有群組管理員：
Hackers are not only hacking peoples lines but now they also hack a whole group page completely. Once they succeed in doing that, they will immediately remove all the Admins and thereby become the only Admin of the page. In such situation, it is either you remain with their fraudulent posts or you start the process of creating a new platform thereby losing all the information you had in the former.
So anyone who is an admin to any group to quickly do the following now before they hack the page

As an Admin, u need to be one step ahead of the Group Hackers/Hijackers.

Press the 3 dots on the upper side of your Group chat.

Next:
* Go to group info
* Go to Group setting
* Go to edit Group info
*Tap on only Admins can set.
Then tap on ok.

That's it, the Group is good and safe from Admin hijackers...

Please take note and effect this steps, if you are an Admin on any Platform on WhatsApp.

The safety of the identity of the members is highly important.

The Group Admin should take note. Pls share to create awareness.

我信岑生唔係政棍,但我唔明點解冇哂聲氣

我都無話維園

熱開第二

民陣全部都係政棍

召喚

收膠

之前想整8964 失敗

多謝各位

估唔到今次咁快喎

走 我地一齊走

民陣班人晨早潛哂水啦

信得過岑生,但要落力d召喚佢地

好似見撚到民陣其中一個人去咗籌錢

申請完 都係會比狗ban 屌

有難度
不過可以試吓

去邊

更新??

我好好阿,伐伐你呢兩日去咗邊

好心啦，唔好放慢腳步呢民陣

希望你睇到喇喺度

we miss u

被連仔ban

民陣冇不反同民間自發冇不反係兩件事

打爛第四面牆

師兄你啲語氣都唔好得去邊
剛起底見你出過幾個po, 標題都係一樣語氣

捐錢冇問題 但唔係好似你班傻閪咁捐

繼續互屌啦

btw 屌樓豬之前, 你睇左醫生未?

開你個po係你果度開台
唔準再欺負老豬

半個月後先見到佢

因為你嘅熱開實驗?

標題黨

好撚多負皮

佢話我洗版
係衫板咩
果個時辰我都未開工
連x正xx

過曬鐘喇喎

仲要call埋人

你個po今晚仲開唔開？
寶家軍壟斷熱開

我信民陣

被DQ 點算？我要出來選架！

笑乜嘢要喊呀

十二點前有效 你個xxxxxxxxx

民陣就算日日搞遊行都出

難道好高喎

難度

好多和理非都係睇佢地頭

好慘呀，好掛住你呀

好啦我開

岑生當選左之後好似已經無左聲氣

呢個真

民陣係時候變陣

我信岑生不是政棍

滾
Do Not Reply
唔係我向連x portx你洗版

Pushhhh

真 有冇沙田人講下佢做成點？

推到民陣見到

咁大個組織唔係得佢一個做嘢呀嘛

搞反警暴遊行啦
全世界都搞緊

佢好似好熱心地區事務

攬炒

【CCTVB 戰線】公益金到底益香港定TVB 啊！

贊成

都好嘅.....

彼妹

成年前嘅

D明目張膽五毛反而唔ban

講真 好多淺黃都係出嚟為打卡 最緊要個活動夠響 有參與感 安全行完當做野
唔係潤佢哋 不過吹大雞就係要match佢地個需要

降低門檻先可以令最多人參與
咩行動都好人海戰術永遠是皇道

好撚難

推 不斷入紙唔該

會呀

喊住等佢

大佬庫呀

批准機會=0

認同

你都想試

港共政府對遊行示威既打壓比起一年前勁左好多, 而家根本係連進場聚人都有困難.
除非有民陣之類吹大雞, 市民覺得人數有返咁上下, 先會多啲人出, 港共見你咁多人就唔敢貿然掃場, 咁先可以聚到人, 爭取到靚畫面

若果冇政治明星吹大雞, 啲人覺得個活動唔會多人, 自然就唔敢出, 得小貓三四隻黑警就會瘋狂ss, 結果就係搞唔成

失縱人口

變Condom

打波巴

Call齊人未

香港人遊行已經唔需要民陣

100%唔批

希望能夠百屌成材

True,幾百人黑警已經可以用布袋光速大圍捕
524個日幾千人佢地已經包唔到

禁好耐

冇所謂,純粹要用佢名義發起

今晚係寶寶個邊開台

又轉？

岑子杰做區議員嗰區武漢肺炎爆到七彩
可能因為咁唔得閒？

岑生要選，唔拉得
一陣又俾人告煽動

佢要選立法會嘛

Be water

靠個死基佬香港就死咗啦 邊有可能光復到

民間自發活動仲實際

唔知佢入唔入到閘

唔緊要啦 連登講野唔洗付責任 最緊要講得爽

過咗黨安法仲有撚得你選咩

副召集人4號有去維園 企李卓人後面

勿性向歧視,十個gay佬九個黃

好多和理非睇佢地頭,自發活動唔會出

樓主分化 拉

拉

以前就話民陣亂黎怕啲狗下次唔批。
依家點都唔批不反，香港就黎做埋集中營

仲等乜撚

請試着說：「七一大遊行」

你嚟㗎？

搞個集會都好丫

同意，民陣明知警方唔批都要入紙申請遊行
6月起碼申請一次
唔好等7.1喇!
大家喪推呢個post，推到民陣做野啦!!!!

幾時先學識唔再狙擊自己人

夾佢做野唔係狙擊佢

up

買通既買通 殺既殺

已被港共取締

成日見佢落區工作，好多居民既事都會親力親為。瀝源爆左兩次肺炎，我見佢兩次都係現場了解情況，派物資。甚至連屋邨有燕子影響到人，佢都諗辦法唔影響到居民既同時保護d燕子

不過我想佢吹雞遊行多d

好似幾好

無民陣就唔識遊行咁香港人都係留喺屋企好過

又批鬥

岑子杰嗰區啱啱爆幾單肺炎
轉過頭申請大遊行

陳皓桓都得卦,仲有班議員同kol呢

有冇睇內容?

限聚令仲係度 民陣入紙都申請唔到遊行啦

Agree, they're a strong rallying point and we need their influence to call upon people

Why you suddenly change to English Channel

69 612呢啲日子一早比人插哂旗
定話搞到時又話民陣大石砸死蟹？

一齊去FB轟炸佢哋

有啊 但唔係民陣搞
借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

貪方便粵拼要揾字 好煩

Oush

民陣個tg channel似得返被捕支援咁既, 唔知係咪需要多d義工?

民間集會團隊
民間人權陣線

咁快又一個月, 你又係繼續P牌.....

不過依然高質, 幫你推一下.

民陣未入紙？呢個4月嘅post乜嚟？？？？？？

民陣行道德高地路線
應該一日禁聚令未完佢都唔會申請

永續p牌

多謝巴打

黨安法最快今個月底過

依家同完咗都冇咩分別啦

哦原來你想講要七一前

睇幾次原po先明

開會未傾好立法會派咩人
唔得閒理其他野

諗緊35+

理撚得你

同意，但入下紙都OK 的，但唔好期望民陣會係非法情況下吹雞

推，希望睇到

一路叫唔要大台,到要搵人出黎搞嘢果陣就問人死咗去邊,一句唔該都無

推！

民陣 = 大台mode = 好快畀打殘……明知吹緊咩仲要插民陣？分化L乎？

係時候思巧咩係be water真正意義，或者無大台活動

又唔好咁講 號召力都好緊要

唔知up唔update 但係嚟緊都有唔少活動 唔係民陣搞 只可以靠大家人傳人喇

係要一個大型遊行提振士氣

街頭抗爭到咗極限 但有啲人總係不斷叫人街頭抗爭

你可以話入紙遊行係合法途徑 但係問心有邊次遊行冇手足被捕？ 就算係濫捕 每個人要扣留48 個壓力已經係到
更唔好講佢濫告個壓力 冇做都告 冇犯法都入到罪 又點計？

唔好再打住一個招牌係 我合法途徑做某啲野 班狗做到啲咩

根本而家係大石擲死蟹 佢地做乜都得 我地行街都唔得

轉線去國際線 唔好再留戀街頭抗爭 靚畫面 咩要有彈藥比外國睇警暴 仲要犧牲幾多手足去達成？

你仲夠膽用国安法對家擺街嚟比
佢地擺馬路都冇事架啦

有得咁比？

tui

721

怕會DQ左無得選
無得35+
泛粉無得投票

明唔明啊？

我都想知民陣係咪死撚哂
咁好機會可以吹雞比外國知道香港民意點，但都唔搞，想點？

不過國安法過唔過都無所謂，過既就當送子彈比外國囉，但我地都要表態架

唔應該指望靠佢地
因為黨安法要清算一定係佢地先 自保都係合乎人性

民陣吹到大雞
變相會變多人
就有互相保護嘅效果

前面推post嘅好似嚟嚟去去都係嗰幾個人

入紙出反對通知書新聞起碼提下
唔係個個都追得咁貼

岑生有無保鑣

咁都要負評

連登仔

籌完款仲要做野既咩
廿幾年來泛民係咁嫁喇

就算係民陣吹雞，唔批不反既話
一樣會變打擊士氣既極低勝算勇武行動（或者可以叫黑警勝利之大圍捕行動），如果係民陣入紙既話打擊更大
可能就係因為咁所以民陣暫時唔想再行動
相信無人想見到幾百個一家大細係民陣吹雞下，俾一班綠色怪物圍著上索帶之後逐一上旅遊巴既慘烈畫面

因為要選超區？社民連得一個人選到

食左喇
未得閒打
好食左好多
我原諒左佢喇

過咗成年香港人都仲係識和理非嘅，又唔肯罷工，真係抵你死 攬住條23仔 國安法返工囉，把口又話要抗爭 獨立，但做到嘅就剩係識尻行尻叫口號，邊個會幫你，國際戰線打咗咁耐，人地最多出口術，美國死咗個黑人仲大迴響過香港死唔知幾多人，全球大把人出街聲援，連加拿大總理都上埋街添，佢地要幫一早幫咗啦，可惜香港人自己又唔爭氣，見到6月9話要就香港人放工遊行 就知香港人幾咁廢

唔好話我話

淆撚左底

民陣之前唔係話會有行動咩
都成大半個月 無晒聲氣

最近點到關注美國啦

只讀不回

豬樓主， 唔好用大台等字眼pls

屌你，自身利益行先

民陣要35+呀
你識條鐵咩

緊係啦

唔係議席行先
唔通民主行先？

民陣：搞手會俾人拉，不了

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

支聯會啲人咪又係民陣左膠既人
民陣係一個民主派跨黨既聯合團隊（類似咁講）
基本上你係民主派組織或團體就一定要加入
比人踢入組織

屌 明明加左遮圖 on9

慢咗啲冇得睇

失蹤哂

民陣出泥

我進步了

勁咗喎

民 陣

民 陣
民 陣
民 陣
民
民

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

快樂公測等緊你
開唔開房

仲有錢駛不了

騎唔騎劫一國兩制好？

開台

民陣死L左去邊
死埋過泥右邊推

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

【回帶】時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

still waiting岑生

過埋選舉先啦 我搞遊行會dq我架

岩岩民陣出左post

大佬呀
佢自己個選舉已有確診case

你仲要佢吹雞聚人?

萬一有集體感染, 佢會負好大責任

痴入泥

仲未瞓

推埋齊文宣 另一個po及 寶哥琴晚個po
p牌唔可以搞
較左鐘 睇結果

結果係點

未得 推齊文宣 個 六月行動沒有送頭只有濫捕po
咪再r我講野 要講去我垃圾po講
唔可以坐爛隻船

[Live] 民陣聯同民主派記者會：梁凌杰先生離世一周年黑衣悼念

千呼萬喚

係咪睇到呀

[Live] 民陣聯同民主派記者會：梁凌杰先生離世一周年黑衣悼念

岑岑